(又老屈) 國民黨 : 香港示威者潑酸, 傷及路過學生

痂撚線? 幾時有香港示威者潑酸, 傷及路過學生? 國民黨係平行時空?

文章來自聯合報 (親國民黨媒體)

香港反送中衝突升高 國民黨：深感憂慮
2019-11-11 19:58聯合報 記者鄭媁／即時報導

香港反送中引發警民衝突升級，今天有示威者中槍，情況危急。國民黨今表示，再次呼籲港府與示威民眾保持冷靜，以理性溝通建立良性互動，同時也企盼蔡政府拿出實際有效的方案，確保在港生活的台生、台商的人身安全。

香港特首林鄭月娥傍晚會見媒體指出，好多網上流言謠傳，無中生有，完全不是事實的謠言，都是有企圖、有目的，呼籲廣大市民冷靜，看清楚事情，留意政府發出澄清公告。

國民黨發言人黃心華表示，國民黨對於香港街頭抗爭活動越演越烈，甚至發生示威者潑酸傷及路過學生、以及警察開槍等流血事件，深感憂慮。

黃心華指出，國民黨絕不樂見香港街頭暴力事件持續，亦不希望香港的社會秩序及港人的日常生活受到嚴重衝擊。國民黨再次呼籲大陸當局、港府及示威團體，能夠持續協商對話，共同找出讓社會回復穩定及恢復正常秩序的解方，也期盼香港能夠重新展現過往的經濟榮景，讓港民都能遠離矛盾及焦慮的心情，重拾安心生活、安居樂業。

台灣人不要投韓

又是老作

叫成班撚樣落去同孫文講當年佢地起革命有幾撚唔啱

土共分支黨又老屈

果然大家都係蘇聯扶植 國共一家親

國民黨政棍韓國瑜, 都成日老作

抵班仆街打輸俾共狗

今日呢班國民黨對唔對得住革命先賢？

國喻黨

國民黨一定要清黨
根本是中共統戰部

國民黨當共產黨論

夾撚埋咁 痴撚線 之前發生既野全部當睇唔到

人一藍腦便殘

台灣人應該食住個勢反藍營=反共

屌你 有冇圖呀
冇圖冇真相啊
你當全世界人盲啊

kmt真係好撚蠢
你支持香港咪同蔡英文平手囉
選到之後再舐共咪得囉

共諜

蔣介石翻生一定第一時間將國民黨全部人打靶兩次。

香港人唔洗擔心，

成個國民黨新黨化緊。

想知咩新黨，可以google，個不分區立委名單一出比人屌到反肚。

幫你剿埋你當你剿唔去既匪
無聲唔該多謝都算仲要囉囉嗦嗦

而家郭台銘、宋楚瑜、柯文哲準備瓜分成個藍盤。

=fake news 黨

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

經濟大發現，原來中聯辦有咁多物業
新民置業有限公司
香港中聯辦大樓－西港中心
跑馬地聚寶閣全幢
跑馬地成和道16號全幢，共69個單位
西環樂怡軒全幢
西營盤鉑峯全幢48伙，2014年12月斥資4.8億元購入
北角清華街10至16號，共69個單位
蒲飛路18至24號全幢，共52個單位
大潭道21號，2007年以1.668億元購入面積11,750方呎空地
柴灣灣景園14個單位，2012年3月斥資6,206萬元購入
跑馬地樂活道1號
山村道8號
北角聯合大廈單位
信德中心西翼25樓10至12室和32樓10至12室，合共面積1.55萬方呎
灣仔華景樓地鋪
霎西街3號一樓
九龍塘約道6號（九龍工作部舊址），2014年11月以2.384億元沽出
觀塘宏基資本大廈22樓全層連同4個停車位（九龍工作部），2013年11月年以1.1億元購入
大角咀君滙港共48伙，2007年3月斥資1.7億元購入
沙田小瀝源都會廣場地下及1樓部分（新界工作部），2003年起斥近5000萬元購入
沙田第一城9個單位，包括7座14樓E室、8座25樓E室、20座12樓A室、44座10樓B室，2015年6月斥資0.5億元購入
西營盤高樂花園11伙，2015年至17年斥資0.5643億元購入
西營盤昌寧大廈共14伙，2007年至16年斥資0.3623億元購入
西環泓都第2座48至57樓的D及E室14伙，涉及總樓面達6,748方呎，2016年12月30日斥資1.2152億元購入
寶翠園2座26樓D室，2018年9月19日斥資1,720萬元購入，實用面積664方呎，呎價25,904元
觀塘凱滙3及5座43至49樓合共20伙，總樓面11,762方呎，2019年2月斥資2.47532億元購入

經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊、維景酒店、灣仔睿景酒店、安信兄弟)
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

各位，我地見證左2019年年度大事，第三次國共合作為奮斗既先烈們致敬~

第三次國共合作

國民黨同中共冇分別
白色恐怖時期同中共有得揮

藍絲潑酸就有

屌佢老母鬥咗80年今時今日要投支

孫中山同老蔣返生
見到而家國民黨咁真係

國共正式合體

國共一向都一家親啦，由成立至今都係，蔣介石清黨都係為鞏固政權而做

777有鬼能力調度軍警咩?

紅媒

激到彈起

聯合報親國民黨

BBC都咁講, 國民黨應該真係玩老屈

在野政黨國民黨的副發言人黃心華稱，國民黨對香港街頭抗爭活動越演越烈，甚至發生示威者潑酸傷及路過學生、以及警察開槍等流血事件深感憂慮，呼籲港府與示威者理性溝通。

真係好撚噁心呀
空心蔡幾差都唔夠舊屎毒啦下話
啲台仔口口聲聲憎空心蔡被迫變韓粉
弱唔弱智啲呀

totally agree

依家國民黨搞成咁，蔣介石就嚟跳出個墳墓

恨鐵不成鋼

淨係識得發大財

國民黨早就淪為共產黨嘅台灣支部。

仔細啲諗下會唔會係劇本嚟
如果真係有鬼搞出嚟想駁加分
真係要立此存證，真係發生想係國民黨勾結匪共既實在証據

國民黨去到今日真係好恐怖

國民黨香港有無分部 再抹黑要去搵搵佢

我記得有
仲喺連登出過post話都有一齊遊行
問佢哋點睇支那喻
話想割但唔撚割得

圖都冇幅你話我揸gundam都得架啦

myradio有個節目入邊嗰啲

係門口裝飾下 再post返台灣論壇

台灣人唔醒就會好似香港咁

投韓

關你國民黨撚事咩

蔣公剿匪不力
2019年都滲透到咁
唔怪得當年輸到仆街啦

國民黨做慣呢d 技倆啦，當年台灣黑暗時期有幾多台灣人，學生比佢害死，老屈，仲有面出聲屌你老母

最近套《返校》就係講番國民黨既惡行

仲好意思掛住孫中山個樣

激撚死老蔣

就算當年係國民黨打贏
結果好可能只係變另一個共產黨

點解國民黨而家會奶共產黨?
歷史書唔係咁教

露曬底啦共民黨

做乜撚，第三次國共合作？

國民黨

爛泥扶唔上壁

岩岩有人話台灣抗共好多年
人唔笑 狗都吠
支那瑜 咁都有30%支持度
無香港單野 做埋總統添

講真 老作2邊都老作架啦

輸得太多，完全赤化，變得毫無黨格。

支持韓國輸

潑酸傷及路過學生係樓上藍絲廢老潑街喎

又黎國共合作

國代黨一早變左共產黨啦
見到有嗰個發大財就知咩事啦

國民黨指示陳同佳去殺人！FCed

共產黨台灣分部

韓國瑜係黨中央選出來的總統候選人，唔可以割，畢竟黨員要有服從黨的紀律。

唉 國民黨真係無得救

呢樣真, 除非好似郭台銘咁退黨

多左啦